[COYS - 夢醒比精濁親] 熱刺球迷吹水區259

COME ON YOU SPURS

Tottenham Hotspur Stadium
Capacity 62,062
Opened 3 April 2019

熱刺是一間座落英國倫敦北部托定咸區的職業足球會
從1882年成立至今已經擁有過百年歷史，現時競逐於英格蘭超級聯賽；
球會主場為熱刺球場，球會的拉丁文格言 ”Audere est Facere (To Dare Is To Do)” 則意謂「敢作敢為」

榮譽：

甲組聯賽 冠軍：1950/1951、1960/1961
足總盃 冠軍：1900/1901、1920/1921、1960/1961、1961/1962、1966/1967、1980/1981、1981/1982、1990/1991
聯賽盃 冠軍：1970/1971、1972/1973、1998/1999、2007/2008
歐洲盃賽冠軍盃 冠軍：1962/1963
歐洲足協杯 冠軍：1971/1972、1983/1984

2020/2021主要職球員

Chairman
- Daniel Levy 利維

Manager
- José Mourinho 摩連奴

Goalkeepers
1 - - Hugo Lloris (Captain) 羅利斯
12 - - Joe Hart 祖赫特
22 - - Paulo Gazzaniga 加沙尼加
40 - - Brandon Austin 奧斯汀
41- - Alfie Whiteman 惠特曼

Defenders

2 - - Matt Doherty 度靴迪
3 - - Sergio Reguilón 域基朗
4 - - Toby Alderweireld 艾達維特
6 - - Dávinson Sánchez 達雲遜山齊士
14 - - Joe Rodon 祖朗頓
15 - - Eric Dier 迪亞
24 - - Serge Aurier 奧利亞
25 - - Japhet Tanganga 坦根加
33 - - Ben Davies 賓戴維斯
49 - - Dennis Cirkin 卻堅

Midfielders
5 - - Pierre-Emile Højbjerg 靴爾保
8 - - Harry Winks 哈利榮斯
11 - - Érik Lamela 林美拉
17 - - Moussa Sissoko 施素高
18 - - Giovani Lo Celso 盧斯素
20 - - Dele Alli 迪利阿里
23 - - Steven Bergwijn 貝雲積
28 - - Tanguy Ndombele 尼當比利
30 - - Gedson Fernandes 捷臣費南迪斯
47 - - Jake Clarke 奇勒
48 - - Harvey White 懷特

Forwards
7 - - Son Heung-min 孫興慜
9 - - Gareth Bale加里夫巴爾 大師兄
10 - - Harry Kane 哈利簡尼 (vice-captain)
27 - - Lucas Moura 盧卡斯姆拿
45 - - Carlos Vinicius 維尼修斯

Loans Out
- Troy Parrot 蔡柏樂 樂仔
- Oliver Skipp 史基比
- Ryan Sessegnon 沙式朗
- Juan Foyth 黃色的科夫
- Cameron CARTER-VICKERS 卡達維卡斯

真熱名單Update @20201209 連會員名, 69人.
歡迎加入, Post 波衫連會員名置中. 多謝合作.
改左名既/ 無post到既 自己編輯返 Post 多次. 我都記唔到咁多. Thanks.
唔該置頂呢個Post.

Regards,
Levy.

有update，請留言

COYS

我熱！！！！！！！

LM

coys

son同btk個下

貝雲積

邊條傻鳩無BLM下跪

Benteke
BLM

lm

CRY TOT

今晚要比猁狗舊部收死了

btk

我熱！

主攻

對面龜到

不意外

咁鬼密

要U了

所以肯定輸

癡撚線啲反擊

主攻 西波 失分

今晚真係似輸

下輪熱刺仲龜

今日打密集都唔帶個咸濕變陣

竟然圍住人猜好唔慣

對面啲反攻

臭又冇腦

一主攻臭就開始屄

臭唔好斬啦....

主攻陷阱

和到都偷笑

A4

見到zaha就淆撚到

好彩有Toby

Eze + Zaha
臭一定爆

阿臭啲crossing 真係廢到一個點

呢幾場好勁

超弱化版雲比沙卡

屌你呀球證

我熱

好似打機成日接爆左個出波制咁

基朗都麻麻（呢排）

又咁樣都無foul

兒子差啲

頂

dier派路上身

咁樣飛撞落去都唔吹

落雨啲波仲閪啲

呢球窄左啲

爭啲

咁都唔foul

龍仔踢曬成個左邊噃

條link好lag

又係Toby

荷B係中間失

唔怪得又閪波啦 原來落緊雨

＋1 有冇清有好d嘅link

佢似想Cup一腳甩左防守再寫

落雨唔識踢

對面都係打防反
比我哋更縮

臭唔掂

臭今日冇帶腦confirmed

Dier呢下直線太靚

一主攻就屄

派路一野直線穿到落底線

好撚靚

靚到無人知佢比到

點解精工D防反比熱更似熱

世一

人哋縮撚到

賓迪基=kane
沙夏=son

我

隊長

14分鐘未夠就開始平安鐘 爽

咁唔通鬥主守咩

dier做乜撚野

Son又走左去右邊

睇我熱主攻係折磨

Zaha癡撚線

我見到輸波格

沙夏勁撚到

真...人地反擊勁到

久守必失 有分落袋既話科狗切jj

臭同Zaha係咪同一國籍？

平安鐘到

如果呢球係Hart ..,

Zaha真係好得人驚

黑鬼是但

魚拉突如果仲有沙夏應該都幾好

唔識就俾番嗰波人啦

有dier +A4 係度 唔驚

一落雨d熱狗黑鬼就差到

咁都入唔到屌

肥當差啲

我熱63控球率
Gg

頂咁都救到又一個上身

肥當冇力射球

yes 杜奧巴國家隊

67了

車晒身射 算係咁

以為入

對面個死守真係逼都唔撚逼 等拎一分咁
痴撚線

慢左半下對面龍黎得切

龍仔差啲

應該要玩高波取勝 米九要出場

可能有計仔守到Zaha

龍仔 nice try

仲要右腳
可惜

人地就係唔撚要

我地對親呢類型既波都閪硬

屌又唔入

冇後備

又上身

屌你個龍又救
戇鳩鳩

對面龍上身 又救 屌

龍仔隻右腳好似仲勁過左腳

又神救 冇喇今場

屌 又無

仆街次次主攻對面個龍都上身定律嚟

個龍有無咁撚勁啊

對面又神龍上身 molamola

全部射得太正中

咪傷

cls對面個龍勁到

兩下咁近都入唔到

啲球迷boo鳩Kane
踢國際賽個陣又幫佢含

上哂身

死角頭槌燙身救哂

屌你老母射極都唔死

咪傷啊屌 今場冇後備前鋒

肥當個球都救到先痴線，咁近

又打到對面龍上身了

屌乜撚野罰球黎

屌你牙傾招牌頭鎚都擋到

好撚唔夾咩撚野黎

點解Bale後備都冇

咩死球嚟

乜撚野罰球戰術

病

All I

其實而家有邊個識射罰球？

bale

死球我哋真係死穴嚟

個罰球好明顯a4噠咗

V4做唔到個下

Alli *

Kane

射龜咋

咁都落到地 以為入咗架

珍

練過黎

失敗得好柒

佢係射龜
唔係罰球

重搥派路

罰球咪撚整色整水啦
眼見有90%都係柒既
拜仁巴塞都會柒

Kaneeeeeer

傾

笑撚左
牙傾好波

呢球反而救唔到

傾哥好波又係兒傾連線

又係兒傾

又son kane互含

笑了

又互含

牙傾好波

兩個互傳 自然會入

Son 又助攻

kane

射到你仆街

個龍錯重心

Joe hart 上身

個龍呢球又失真係好迷

30幾碼

-6 但入到嘅就係好波

電梯球

點解救唔到呢球呢

到son呃助攻

傳球有buff

無旋

咁樣反而入

佢反應好
但係佢基本功差

球霸

Son輕鬆助攻

心諗 你射乜鳩

似錯位失重心

右腳個方向射 龍門應該以為係射佢既右手邊
但kane射到個波輕飄向龍門左邊 所以失重心

沉得快又飄住轉彎

真係完全冇預過會入

個球證

對面捉錯位彈入

鳩射都入

龍仔唔好傷啊！！

個龍唔知做咩鳩移右咗一步

要睇兩個人，估唔到傾射⋯⋯卦

龍仔咪傷

Now條友識唔識波㗎，呢球算knuckleball,Bale以前都入唔少呢啲

龍仔好大聲

諗起對軌嗰球，又係Kane又係咁上下位

終於射得穿 對面個龍好多神救

。。。你有無踢過波

落西？

龍仔 我唔想見到bd 住呀屌

唔好傷

其實呢球射得好靚

慢鏡好似無踩到

兒子單擋

影響視線

話呢球咁都入既
一定係無真正踢過波

應該硬傷者

球波邊有西

個波飛緊埋去個陣個龍仲小跳去右邊

對面開始mma

無旋加就到先彈地 點反應第二下

個波開頭個勢係向左
最尾一秒向右
個龍門被fake

少少啦但係之前嗰幾球又上晒身咁

尻射罰球

呢啲係半旋，起個下會側一邊然係西返正線
好難救的

射上癮牙傾

但好行好飄

變bad guy了

傾上左腦

係咪bale教路

吸左大力咁多野
但吸唔到罰球

好矛

好夠力就真

真係無

kane啲罰球真係

吸咗最後個季嘅大力

intelligent cunt

係踏完步提起果下中

冇插水啵

就快打交

啲罰球又係睇得好辛苦11個都冇個識射

後2季大力都閪
吸唔到了

永昌宮啲賤種球迷

d頭髮?

其實都打比黎架

射得幾離譜

話時話國米換走大力就入三球
代表啲咩

派路都未出招

甩cold波

衰係果下小跳步，唔係應該可以靠反應救到

同市係咁㗎喇

班友真係唔識波，試過守龍有人射咗球knuckle,個波明明去緊右邊，無啦啦飄向左邊，我當堂企撚咗係度

同埋可能少見啲啦呢啲波

芬仔多手

有啲唔鋸

呢個位foul

黑腳

呢個位啊

有預感我呢個會被中出

懷疑lml都好過b仔

算唔算一個諷刺

你今年醒左好多 掂啦

咁多球罰球
無球係似樣

真係想打交

Alan Shearer and Chris Sutton are the only pair to combine for more goals (13) in a @PremierLeague season (94-95) than #thfc duo Heung-Min Son and Harry Kane (12) this campaign. [BBC]

中堅傾

次撚次啲死黑鬼防中都打交咁撚樣 般芧精宮呢兩隊

對面龍又救

唔難唔救

射手榜

1. DCL 11
2. Son 10
3. Kane 9

個龍企係到無反應都擋到

發覺唔郁最好

傳得靚

B仔呢下靚走

呢下肥當射佢嘅 佢又封哂位 無計啦

Bale 傷？

屌買左半場0:2唔知講咩好

傻鳩囉

誠你貴飛

Illness

全場1:1

對面成班茅閪

如果中又就會死守45架啦又

龍仔

預言我兒入兩粒上射手榜第一

幾時會紅第一個

留意返1:0佢都係死守45

Kane個額頭紅哂

諗起好似有年carrick ig po 相話never too cold for an icecream
第二日就due to illness

已經守緊

拼搏似賀治比

派路條撚樣又鳩黎

ssk傻撚咗？

Dier傳乜閪呀

on99 dier ssk

素素呢下多咗

Dier岩先果腳橫傳已經柒 呢球

呢下其實Dier隻垃圾傳失先

玩尻素素

呢個位罰球

明顯心急

Dier 鳩傳，搞到素素要出腳食牌

呢球我凶多吉少

ssk聰明左

素素比dier冼鳩佢啦呢球

Dier咪再扮派路呀

之後再標波

屌你老母dier

楊承琳企錯邊，
搞到SSK 要foul

戰術性犯規

feel到要入

唔驚！！！！頂住

有個傻鳩鳩標

再遲就入到禁區

好彩唔係紅

驚what

平安鐘

呢球邊有得唔foul dier失哂位

Dier斬撚完未屌你

叻過決賽

Dier 真係馬戲團嚟

睇得唔清楚
係咪dier累到sissoko要技術性犯規？

Dier同楊承琳，屌9佢兩個

咩撚野名

楊承琳守波要護中線....
佢比對手入中路已經錯左...

係

傳失加標波

又要中場屌醒dier

派路D長傳成日直線大大力塞比人直接打反擊
真係好撚on9

防中kane

屌你對面攻得仲勁過鄰居

唔係女角

我兒

個隻燒臘舖都幾煩

我地大貪攻得上

點解會係dier 斬
明明a4 有出

dier幾時死？

爭dier個位就full team

大雨了

對面醒呀比dier攞住個波舞再反擊

後面啲炸彈又準備爆

平安

屌中柱
mola mola

弱點攻擊

好撚彩中柱 成班隊個勢無哂 入波又失勢又係咁

強運！！！！！！！！

好彩

你睇下個聯賽排名，再講過.

隻eze又幾撚屈

咦Toby剪咗頭髮

咁撚串

對面反擊咁快再壓得咁前一定失波 贏緊一球咪用返low block防守啦

冠軍真命天子 刀槍不入！！！

利申: Eze 上季摩佬想買.

愈大雨愈難踢

幾錢買入 水晶

eze係咪讀 熱！！！！

唔怪得個名咁熟口面

七公上次響狗竇咁搶口

就係話貪獎盃櫃夠空
之後唔講了

19.5m GBP

Eberechi Eze: Crystal Palace and QPR agree £16m fee | Football News | Sky Sports.

大雨輸西波定律

日文嚟？

睇黎都要換mola 出黎踢

佢打b仔個位囉

防線守得都算閪 半場唔失波都算係咁

控球過半反而得四成贏率

岩岩話四成個個係過去5mins控球wor ching

大雨對水晶宮，就諗起Foyth 了

所以贏咗一球即刻讓返個控球出去

Dier條撚樣弱點曝露曬

荷b龍 派路都唔知踢緊乜

我拎3分 唔知呢班點了

快完半場好嗎

紅

對面反擊咁快寧願拉後返隊波慢慢踢

龍早段都還好 係尾段有d太急

對面係咁放龍塞臭
到底係點解

好驚列基朗傷

對面條攻擊線都幾難搞

摩狗下半場大巴既 我屌哂你成個教練團老婆

贏緊一粒 下半場應該縮

咁你約定佢地d老婆先都得了

一個zaha已經夠勁

應該巴硬

人都唔係到

掛住人咪收番佢番黎囉

隱形了

班友心雄緊 拉唔住

防反隊要入多佢幾粒先穩

換走臭啦

壓迫佢自爆

已經好多球對面一傳就直接面對條防線

拳王係時候出嚟妹下妹下

搶多球先巴啦屌 一球好撚穩咩

咪學人出波 係咁送球權

主攻一定要嚇敵
臭係主守

沙夏放流料比隊友

入到更衣室 摩佬會屌架啦

doherty個態差到傻

下半場攻多陣先縮啦

水晶宮對弱隊到底發生咩事
次次水晶宮打top 6 勁撚到

屌 買左返黎以為有得換下 原來又係無

防反多空位

fucking hell

嚇敵對eze zaha 同自殺有咩分別

Zaha揀波踢

不了

因為都係同一家波

2-0 dele

半斤八兩

佢今場出到又做到野 今年唔再屌佢啊又真係

其實楊承琳防守D企位，好容易出事...
SSK foul 得一次, 救唔到第二次.

diu u

靜啦屌你老
射靚波無人講？

咁唔滿意出bd囉

補位係做呢d

入到？

個球dier失哂位標波龍仔點企

下半場應該好快換走素素，佢兩黄嘅話下場就gg了

換阿joe，dier踢翻防中啦

宜家素素真係好重要

Agger 明明攻緊點叫失位

Ssk 同寶寶 係摩式戰術真係不可或缺

應該位換位出Lo Celso

靜啦 下半場就入

到時你先再打比我喇咁

對面都醒下下skip佢哋

你兩個基？

求今場悶悶地贏

ssk傷停 有邊個頂到 買人未

派路踢防中寧願打少個算

其實Lo都勉強得

不如你話dele

出lo就係換肥當架啦

Joe hart吸世界波

Lo lm bd
場場都係呢3個

比人攻到就心臟病發點會悶呢

好似真係好凍

搬返幾個平安鐘出嚟

唔係場場都俾人攻㗎氣咳㗎咩

你睇上輪

呢球咁空 b仔傳到咁？

Lm換荷b 啦

咪撚攻啦搞到咁柒
901到完場咪幾好

7同10號唔會fit足成季
個後備

有無人有link

龍呢下

喺人哋禁區搓波

一定係要求唔出錯多過依家話佢失位
除非佢好似舊時脆同咁，直情唔番

好驚素素紅

ssk 同荷b合埋先等於一個正常球員

素素

b仔好撚廢 換未

唔傷先算

龍仔呢幾下尻完未

阿龍今日食咗屎

3月係Kane嘅例假

唔會啦岀lm前面既防守力太差啦

楊承琳今日仲乜

係西班牙踢慣，唔慣落雨踢

醒未啊救命啊

dier分波無乜sense

龍開始太有自信 幾球都自己想搞掂 冇比到son
勝左好勤力 好衝

見到邊個突出半個龜頭就轟埋去

鳩斬

lm熱血過b仔

當自己派路呀嘛

爭啲輸

屌啦唔好舉手啦

唔計例假 佢地始終要輪換

咁咪出Bd? Wales成日落雨

lm son kane做第一侵防線
我都變美斯

b仔回防回到好後，好似box to box 咁

bd都唔慣踢波 應該換第個

臭同zaha國家隊隊友

ko zaha

件何B仔就黎同拉美拿一樣變防守型翼鋒

防守要逼個陣肥當前過荷b

唐僧

唔洗變了 已經係了

Dele有得去PSG幾開心

肥普既錯

dele開心到

冷去巴黎同尼馬開party啦

太多交失波

但縮得幾後

來淫亂派對

屌派路又柒
又送波

ssk 拎左牌，無咁沖出去搶

Dllm咩Dier

屌Dier又交失

老實講Dier 守高波真係唔差
但係下三路真係好弱

救命啊dier
淋雨淋到腦入水？

派路，我屌你老母喇

本身防線都有拉後左

唔關事不嬲咁廢

睇怕就黎換肥當 開始無影

左路好唔夾....

屌咗咁耐到而家重未失波算好有運

縮了

搞乜野啊亂到仆街

提下場啦屌

等閪

傳球成功率有冇3成

做乜撚
聞到要輸波嘅味道

想買主下一球入球

買 靠晒你燈

換lml2.0定下場啦

派路條撚樣好心有乜鳩波都大腳清好撚過
正經想傳個波仲危險過鳩大腳

應該會贏錢

小妹唔燈

ssk dier

妹你老母

撞到下姐

tk

擊飛

SSK 個個位有咩人換？

寶幾有隊長feel

Winks

無架 最盡就無Winks 再唔係要出dier

係訓練場踩緊草

今場no sub

有無其他

Dier又尻

lo

傾先冇影

Dier係咪上撚咗腦

大巴

派路幾撚時死？

啱啱見到9跑

用巴爾換走dier羞辱下佢ok?

屌你dier
遲早失

做乜鳩下後場大腳解圍

咁可能換BD打3中堅

冇bale

傷左 用喼神換啦

巴爾無後備

我驚勁過佢咋，話哂都踢過左閘

ndombele打防中我驚死

Can we do it on Cold rainy night in London?

素素有牌肥當今機踢足全場

佢仲響場度都會死啦

Lo Celso

肥當應該夠鐘換lo

無啦 換啦

Lo換邊個呢

對猁點算

平安鐘到嗌救命

不祥預感
啲波開始閪

好擔心隊波無後勁

唔出奇

咁都唔係foul

到時出lo先

今鋪究竟係咸酸菜配牛閪
定第味呢

son kane就凍死

賓迪基輕鬆KO 素素

肥仔chok skill move

成件壓落去都無事

似足lml

Lo換肥當

一定肥當啦 唔洗諗

吓 換走超人？

肥當啲踢法似玩fifa

Lo <-> 肥當

吓？仲有超人？

呢兩條友次次互踢半場

我知素素重要但仲留佢係場好危喎

屌你玩rabona串我lamela無得岀？

佢睇緊賓飛加

始終都係咸酸菜配牛閪
定論黎

陣間ssk兩黃一紅十二碼全餐

閃晒燈啦

邊個係牛閪

六十分鐘咇呠咇呠咇呠

呢個位有罰球

Lo入嚟同zaha打交

中文老師 想像力都好D

阿根廷人技能

mma未

屌班垃圾搞到堡都overload晒

我教的

你教人拎紅牌？

有預感會再擺6 中堅陣

你會紅的

好撚彩啫

送大禮唔入

呢下係Lo

好撚彩

肥當有講過唔滿意次次60幾分鐘就換走但冇計

阿根廷MK仔：科 少林 lo

嚇到命都短幾年

出Lucas Moura 換Bergwijn,
出BD 換Son
是劇本吧...

有和味

屌a4又爆

Dier仲懵盛盛咁慢慢跑過去
好彩人哋炒波底

下球仲係咁人地入撚咗

A4點夠賓迪基頂

呢下真係屌一聲

係咁比exe同zaha輪住屌

飛已補

又泊大巴比人禁屌

和味濃

芬仔同臭頂到

呢場冇買
但想入角

泊得靚就唔怕既

仆街我地個個都睇淡

分分鐘比人CUP啦

Winning (?) 14

傾拎波咁靚

到考熱刺韌力嘅時候

今場啲球員個心態似唔想泊

事實係咁

屌派路頂乜鳩

龍仔次次都叫得好大聲

Dier咁樣頂唔中

我地控球降到10%就係水昌官收皮之時

而家場面幾肉酸都無所謂最緊要贏

呢下咁樣食鳩龍仔又無黃

38 possession 防反準備

對面換走咗個最煩嘅防中

派路，你老母就快比我地屌死喇。

Lo都斬得下喎

對面應該要谷

唔入唔入一陣就比人入

摩佬：覺得悶就咪撚睇

快啲俾直線LO射啦

Mourinho Cha

中堅kane come on

好撚急屎

尖刀：佐敦阿堯要出黎喇

真係悶就好

抹大口啦

Dier踢踢下都痾得切啦

Lo好有火

咁樣炒埋一碟真心痛

踢爆燒臘鋪

寧願悶都唔想救心

啱啊

每場都救心45

換素未

今日救咗90

今場係又悶又救心wow

換alli噃，deal?

諗諗下冬季轉會買個好似SSK 咁既中場好過...

瀨左d

救心點會悶

練心臟最好就係睇呢隊波

傾唔肯企翻落黎企死係前面

屌平安鐘爆喇

沙剎比！

救命呀
我頂唔順喇

點解傳緊沙比剎就係咁解

Jota 受傷

賓迪基真係無人守得住

仲有十幾分鐘

沙比殺打咁後既咩？

要用Kane守

好漫長

救命啊平安鐘到死

好彩有隊長

屌你班撚樣

屌，平安鐘呀叔，唔該...

收son啦

買定和都得

賓迪基次次爭頂都贏但頂得好柒

Cls btk空晒

幾秒唔夠就送番個波比人

屌那星 呢個位foul

屌又罰球

到底頂到幾耐

Gg

遲早比賓迪基炸撚到入

屌

抵撚死終於失

點撚解要撳低人？

垃圾

仆街遲早被追和

屌 死球

都話

相對前啲啲
因為防守重啲個個通常係Lemiar或者Kampl
但都係靠右邊，可以推進，防守爛打，靠邊補位都得
同埋後上能力好好多

但身體質素差好多

又係呢個位foul然後又係呢個位失

我見到臭既眼入面有膠
佢開始控制唔到自己

玩撚完啦

抵死啦

甩手

受壓太耐
都係要爆

閪波

唔換人

搞掂

夢醒

抵死啦一球擺大巴

有定心理準備今場失分

係咁送死球比人
學神真係多謝你

都唔知臭個下foul咩

真係預咗

未見過狗公係入唔到

屌，好唔抵

隊長做乜鳩

睇個勢 1分都冇埋

話口未完

見到和6.1已經覺得怪怪地

都係頂唔到

呢球都無辦法

和味濃，和味濃

dllm dllm

換屌你

睇唔到個波

榜首時間完畢

無人換 全部後衛

已買

又係臭
同西咸嗰次一樣

抵死啦一球政策

輸撚硬啦屌

dele同bd

都唔算一球政策 係上下半場政策

出屌你

我入熱了

Lm

作客係咁啦

屌那星，成條防線都俾人屌大㗎

發左兩禮拜夢就要醒

屌啊我㩒咁而平安鐘jm9

Alli

點解 3<>33?

on9又換乜撚野bd

呀里 Ben

拎1分算啦

搏佢射個一球

學咩人做榜首

硬度防空完全不足 無計

下半場又成pat屎

抵撚死 守守守

想科

摩佬驚輸埋掛

楊承琳今日麻麻

無人啦

Alli?

阿里

我只想 科仔健康

博緊換bd入黎

熱狗有力爭冠？
笑話黎

係俾人壓到焗守

次次危險位foul 人

一早應該換啦
等到80 分鐘先嚟換

一味追求身體對抗

今場輸硬！！！！！

今場俾太多死球人

輸啦

下場輸埋畀利啦，仲話攞英超

壓到咁點換

拳王射多次世界波出嚟啊

只可以話 又係個個位 又係臭派膠 又係輸死球

頭先沙夏

痴線佬呢下差D

屌對面又神救

咁都入唔到。。

diuuuuu

屌冇運

英國啲鬼佬話奧利耶對自己有信心
所以先成日喺呢啲位攔截

之前對鏝軌比人㩒屌以為係戰術嚟但原來跟本對咩都人比人㩒屌

爭d

又神救

熄mon了

咁都唔入

上哂身有咩好處

咁撚樣都無 我屌你老母

戇鳩神龍上身

兩邊突破好勁，角球高佬我地head 又輸哂

個龍痴9線

咁都神救 唉

呢d隊主場打狗血波好煩

屌你老母咁遠就斬
on9

怕巴失敗

射正中啦

中間嗰段係咁被禁，摩佬乜反應都無

thank you and goodbye

又送死球
想比學神嬴咪出聲囉

得班後衛 lo只能對位 得阿里本身就無後手

仲要救兩下 真係屌咩 咁都反應到

佢個球扯人動作根本foul硬

劇本 輸12碼

真

絕殺我自認做傻鳩

Offside

有分執到

你本身係 賭第樣啦

改名都未改啦點信你

感恩

後面有人包佢唔知佢foul乜

跟

唐僧要鏟草了

該夢醒了

和都偷笑

唐僧入黎救下母隊呢

計埋下場連續兩場不勝

無夢過

og

Ben真係柒過人

熱絕殺到我扮狗叫啊

今年領先後啲劇本真係場場一樣
根本睇得出會被人追和但完全冇計
到真係俾人入咗後先嚟急

屌派路又直線傳比人

老老柒柒 今場精宮真係搏一分咁

都係搏人地把握唔到

阿里嘅妹搏到罰球

對面神救左都好多球 今場吹鳩脹

人地射門仲多wo

利對富臨 順便刷埋入球數

對面個龍好似唔想俾我地入波咁

咩今年
年年都係咁ga啦

失波前佢地完全901黎

公平啲拎翻猁一分ok?

諗起紐個場

邊個龍會想

屌你個龍又救

冇人識射

買華特包斯就有用

Dier射

Dier射 收皮

...............

dele留鬚成個大陸仔咁

上晒身點打

on99龍

Cls

好靚啊射得

靚撚到

屌 有無咁撚神呀

Dier咁難得中龍都救到

神救

冇絕殺唔洗扮狗叫
正

bd都仲係等波到

個龍神到咁抵佢攞一分啦

完

岩岩sub就等沖涼

記憶中起碼救左4球

熱刺需要一個夏薩特

無撚計對面個龍癡撚線

我唔係傻鳩

自己攞黎既 屌

水晶宮痛失2分...

要請文員咩？

真係抵撚死

Dier射咪即係幫人解為

諗起Krul

痛失2分
好撚傷

還返第一比人喇
好唔好意思呀

算啦預咗一分

中段做緊乜

有兩舊水贏

下半場踢乜撚 笑到

中龍喎

明明禁住攻對隊攻都攻唔起 係要守45 屌 唉

唉屌 比水晶宮禁屌大半場係咩玩法

以事論事 佢難得算射得好

1分死守真係唔穩陣

冬季窗需要簽綠葉多過需要沙剎比

吞啦 啲精仲熱架

黎親水晶宮主場都係閪，
年年都係咁

無咩抵死 鬥唔贏衝擊力硬度防空嘅結果

究竟我熱可以幫幾多個龍門升仙

抵撚死

中段等緊1:0收工

12碼王

話咗好難搞 當人魚腩咩

咁多死球有大師兄就好了🥲

咩啊
Dier係識射架喎

平時訓練片都係佢同大力入最多

失分失得心服

估下摩ig 出乜

永遠都係三閘位輸罰球真係輸撚死

有撚

守唔住對面賓迪基搶點

咩tomorrow training

對鏝軌冇出事因爲佢地前面唔頂得

仲要宜家得主場球迷

摩佬真係對領先後死守有種執著
明明控住踢係減輕好多後防壓力

對面攻擊力強 縮後又反唔到擊

都無咩好屌

Training tomorrow. But at 9am

今場對面啲黑鳩好勁，龍門又上身，和波合理啦

好明顯係戰術問題

下個post

歡迎皇者利

都唔係，對面守得好，我地都做唔到波入禁區

同埋突然勁多失誤

水晶宮對強隊勁過弱隊好撚多

我地d黑鳩就濕鳩到仆街

係俾人壓到控唔住

如果領先緊個時攻到最後10分鐘咁就好lu

對面個龍真係.. 肥當幾下傾又幾下 真係屌

其實都係重覆西咸個場個問題
控制唔到場面

我地球員唔集中！

阿都係
所以摩佬以為一粒就可以守

天未光就要返工

Dier比小d垃圾長傳都夠贏

齋講今季
愛pickford
紐darlow
晶guaita

除咗褲 有無人跟

睇咁多場都知係控唔到

成個下半場 禁區都唔知有無頂贏一次

直頭輸個球都一樣啦

不嬲難打

唔好推晒比對面龍
下半場踢得鳩係事實

其實最後失波都唔係輸個頭 係隊長甩手

仲以為熱有得同我地爭下 原來得啖笑

下場就炒柒佢啦 笑

咁都無野好屌？
領先緊一比零下下兩秒鐘交失俾返個波對面
臭防守好咗但依然鳩foul
Dier亂鳩咁俾

6 am

好撚好睇
臨尾幾分鐘睇到心跳加速

垃圾唔駛提啦

條傻撚起碼傳失左7球以上

唔計佢 son 龍 Kane b仔 ssk都唔掂

下半場根本on9
想縮又縮唔哂
D波下下亂鳩咁踢又唔控住個波
去撚到最後仲無啦啦換閘都唔知做乜鳩

對面縮 幾條友都踢唔掂

係啦，入得1球就縮，好撚on9

今季會loop幾多次?

個球成堆人衝入去佢應該打手槌好啲

戰術都有問題啦
教練球員都有責任

下下比失真係踢撚咩 屌垃圾波

個下罰球其實可以唔洗輸
咪有得佢係到搞

之後又要隊長甩手

舉哂手以為會有12碼

你以為呢隊曼聯咩

對面反擊咁勁，可能仲快輸

以為摩佬轉運

天氣惡劣

後場都傳唔到俾前場
踢屄咩

係啦 應該炒到對面100比0都唔好守

[COYS - 現在從不屬於我們] 熱刺球迷吹水區260

因為對方1分收手縮炸

屌你老味人地踢防反都可以比人16射5中

中場控唔到都唔係第一日嘅事但人腳嚟嘅講冇理由差到咁

CRY-TOT

早啲輸起碼比你多啲時間攻先啦
下下要輸先攻

你食左牌之後保守左

就算有波9秒9失

個波落到佢身前佢又唔係接又唔係解
控定落自己前面

同埋Kane係受壓個陣時反而唔落嚟做中堅Kane

我明對自己隊友有信心係好事
但Dier佢真係斬唔撚到俾你㗎

啲topic可以高質少少？

唔駛縮到咁後囉，成個下半場比人攻，人地水晶宮咋

btw呢個post有幾條生面口講埋啲古怪野想點

我全心注意睇 diet除左最後果腳 成場都好撚恐怖

對面幾隻黑鬼爆到你on99

下半場再拉後條防線同縮多啲

係囉
今場企咁前嘅

對唔住 我新黎

Dier 今場傳失咗幾多球？

英足一定針對摩狗

佢比人遮一遮個波直落佢心口彈返出嚟

推